做乜近排咁多人戴呢啲cap帽

舊陣時唔係馬場送咩？
而家條街十個有六，七個都呢頂嘢加條爛牛，好潮咩？
發生咩事

得d 啊叔啊伯戴

遮撚住個m字額
費事俾人痴個大楷M上去